iPhone 12 系列尿黃芒苦主區（3）下年轉會

iPhone 12 系列尿黃芒苦主區

iPhone 12系列尿黃芒苦主區 (2) 年度機黃

各位苦主唔好比佢停
之前好多苦主反映左好多用家都覺得黃
(唔理用家影screen 出黎相片色溫點都好，起碼係真用家，而唔係上網睇完一大堆data就覺得自己係專家)

其他班盲撐果撚大家可以唔駛覆

如果你係第一次睇呢個post
而你又拎住左黃芒iPhone 12
你有四個方法解決

1. 佛系解決, run-in個芒/等膠水積乾/訓練你對眼(定係要訓練埋個腦？)

2. 治標不治本方法, 關true tone 開filter

3, 說服自己, 部部都咁黃, 即係出廠標準係咁, 即係部機冇問題

4. 換機/refund

- apple store 以外地方買既iPhone
只可以維修/換翻新機

- apple store walk in買
落門市搵藍精靈
多數俾藍精靈耍走/換翻新機

-apple online shop 買 (有訂單編號 Wxxxxxxxxxxx)
可以打電話上hotline

(852) 800-908-988 按1字廣東話 再按4字 輸入訂單編號W後面啲數字，然後就會有專人接聽如果想refund 佢會安排再高級既打返俾你，到時睇你牙力

更換有瑕疵產品
如果你認為產品出現瑕疵，請於星期一至五上午 9 時至晚上 9 時 (粵語、普通話及英文服務) 或週末上午 10 時至晚上 9 時 (粵語及普通話服務) 致電 (852) 800-908-988 聯繫 Apple Store 顧客服務申請更換。

如果 Apple 確認產品出現瑕疵，並符合產品更換的資格，請根據 Apple Store 客戶服務的指引，於收到產品後的 14 天內，將產品連同原有收據 (或禮品收據) 和原裝包裝盒寄回。

繼續討論究竟等換mon定換 service unit

理性試芒試顏色（最新版 YouTube 支援 HDR）：

SDR 版本：
HDR 版本：

利申：12 Pro Max，比較咗，HDR 堅靚

影相同播片真係靚好多
但個mon黃到仆街
啲白色嘢喺mon睇變晒黃色

邊有得換mon
聽佢鳩up

好大機會都係換翻新機
如果近排去換, 仲要係巴打早幾日棄出嚟果啲

黃芒苦主播HDR片有冇偏黃？

播HDR片會光啲

如果播片正常，個芒應該冇事

偏色播片應該會好覺

如果有字幕果啲
一出字幕有白色
就明顯覺得啲字好黃
都幾唔舒服

巴打關左true tone 睇片都覺得黃？
定開左true tone 先特別黃？

巴打去士多買機Ge係咪只要同藍精靈話想換佢都會換？

翻新機 你接唔接受？

唔黃就接受，應該唔會愈換愈衰掛

你係開左true tone 先黃？
未關左true tone 都黃？

開唔開都黃

你係開左true tone 先黃？
定關左true tone 都黃？

咁打AOS 個電話約定天才bar 先

我係士多買，佢叫我番士多睇睇先

我都係

聽日去試試，個mon時黃時唔黃，真心覺得藍精靈會撚9我

我上次都比佢地撚
記得搵老少少藍精靈，愈後生愈仆街

師兄你換唔換

我今日都去睇過
唔開true tone 我部機同士多 電信商一樣白
但開左true tone 會明顯覺得士多白好多
但電信商同我呢部一樣黃
唔明佢地點QC

我都聽日 你邊間

約左下星期搵天才bar check
如果比翻新機 我應該唔想換
始終用落 個心都唔開心

Apm

收到機嘅各位入嚟報一報仲黃唔黃

都係黃

有冇好左

冇
我mini都好黃 黃過啲黃店

巴打
都係關左true tone 都勁黃？

係

AOS機
打800換全新機
都係黃，無上一部咁黃

好似aos就換到全新，士多買就換翻新

如果士多買 開機check個時已經黃
有冇得即時叫佢開第二部

想問下係咪大部分人都係換到翻新機？

點check佢係翻新機，啱啱收到

相同情況，無上一部咁黃，但又白唔過同暗過display機，無得開第二部，唔滿意會叫你退錢，等遲啲買，但無人保證遲啲嗰批唔黃。

利申：12 Pro Max 512，AOS買，門市 pick up，打上去21120099申請換，full set 退，full set 換，全新機，G6批次，M機，非N非翻新

Iphone7轉12 真係唔太覺黃
但拍埋去iphone8就覺得有啲黃

翻新係用白盒寄黎，退就只需退機不用盒

我唔係喎，我一樣係喺門市攞換嗰部機嘅，全新即開，唔係白盒，full set嚟，可能唔同型號嘅機處理手法唔同

巴打都係部機都係G6TD...XXX?

我係G6TD

我部唔算勁黃

咁既~如果你向士多買，你即時開盒見黃就嘈，會即換全新，但一出左門口返入去就要換翻新架啦

Same 我朋友換完都係黃

再換，換到唔黃為止

對，係G6TD

咁唔出奇，Pro Max 無得walk in買，唔知係咪

應該唔關事~佢有貨而你又即場話有問題，佢點都會換一盒新比你，但你不停要換幾部，佢可能會拒絕!

我都係G6TD
對比完朋友部pro
佢果部開完true tone 都仲係白
但我呢部勁黃
大家無開true tone 係一樣白
佢叫我試下影白色A4 紙睇下黃唔黃

其實6號網上搶機，13號士多攞機算係aos定士多買？

換機都係打800？

AOS ，但過左十四日好似唔一定換全新

佢話唔換啦
基本上換完只有一樣黃同無咁黃既分別
我自己部mini對比display都係黃少少
但廢事換了 照用

最緊要自己接受到，如果你拎去士多比一比，都唔差太遠，換唔換都一樣

True Tone有問題架
同樣環境下同一型號既機
都會有唔同色溫變化
我同朋友試過都係咁
但熄true tone 兩部個mon 又差唔多色溫
所以應該係software問題

lm

今代偏黃已經接受左 無所謂

其實true tone 有咩作用？
除左睇mom用耐左 都無咁攰之外

唔接受就襯有價有巿賣左佢，一係買返舊model 一係轉會
微黃我都接受~黃到發橙就唔可以

Apple話true tone會因應環境燈光變化改變螢幕顯示色溫
令你睇到既更加接近現實既顏色
但我用左咁多年 都唔覺 只覺得佢搞到個mon 好黃

無錯 反正我而家用落好滿意

買乜機都好，我第一時間會熄左true tone佢
搞到啲色怪到死，唔知想點

爽，又有靚相機

我係變得勁黃
黃少少都接受到

熄左正常番就ok
True Tone 之前幾代機都唔係好
今代12開左簡直黃到喊

但係今代iphone 熄左，佢都時黃時白，嚴重懷疑佢背後仲係自動做緊野，無得我較... 但點都好過開左true tone
開左真係黃到發橙，嚇死人

白色扁盒 號碼

但果位巴打係出左門口 之後有問題打電話上去換全新既？

仲以為係我心理作用
我個部都係熄左
但硬係覺得佢仲係唔同燈光下變緊色
有次甚至熄左比開左true tone仲黃

翻新

打左去問AOS
佢叫我試下更新上ios 14.2
如果都有問題再打上去跟進

佢好彩，都幾肯定多數換翻新，不過電話度你可以試下要求佢要換全新FULL SET 睇佢點答你既

希望佢更新搞返啦，咁少事都搞唔好，真失望

佢話叫我去返門市問

妖，落得門巿就九成換翻新

AOS 叫我試下更新解決true tone 黃mon

一早升左啦，咪一樣，無解決過
佢耍你姐

屌

到底今代係硬件問題 定軟件問題？
唔通走去換翻新機咁弱智？

打返去叫佢換，如果你熄左都仲真心頂唔順隻色

我熄左true tone 係同朋友部機一樣白
之後朋友拎白色A4 紙影相
佢話睇要相都覺得有少少黃

硬件就全世界都咁架，只係黃啲同無咁黃既分別（樓上巴打講既）
軟件肯定有問題，有乜理由我熄左仲會跟環境轉色

咁都唔差呀，唔好換喇
怕你換左翻新唔開心

我唔係喺門市walk in買㗎，我6號經AOS訂，門市攞機，兩者換機嘅處理手法係唔同嘅，AOS叫你full set退，一定係full set換返俾你嘅，白盒嗰啲入面得部機㗎咋，同埋白盒多數都係N機。上個post有講，經AOS買同處理嘅換機，一定係full set全新退換嘅。

就係覺得翻新機有條刺
如果換機一定要full set 換

為左你呢句我決定拆黎睇下
結論係belkin果塊3百蚊貼真係一分錢一分貨
完全無偏色 係個mon問題

我都係6號訂機 13號士多買
呢個都好似計AOS 訂單
但打上去問佢都叫我更新完搞唔掂
返去門市搵人跟

補充一句，換句說話講，walk in買嘅，你打上去都無用，佢會叫你book Genius Bar檢查，佢哋處理唔到，因為你唔係經AOS買。你book完做檢查之後，死都要換，佢就會換部白盒俾你，如果你要求一定要full set換，我就答唔到，我未試過，上個post好似都無人有試過咁

Belkin我係Apple Store貼埋
但個貼連埋部機一齊退返俾Apple
唔知有冇得換塊新

你講得有技巧啲，話去門市搵過藍精靈，佢做咗簡單檢查同比對過display機，叫我打上嚟安排換機，咁咪得囉。你撞正個衰cs嘅，佢hea你嘅，咪第二日再打個上去撞過囉

你頭先咁講你部算白了，換左都唔一定更白呀

我都覺得好黃開左
True tone其實算唔算係食電既program?

返去你一定食翻新機

AOS訂嘅門市啲人唔跟㗎，最多幫你book bar做檢查，搞完一大輪咪又叫你打返上去，根本AOS要打上去先搞到

其實咁佢都可以只換白盒比你

佢會連貼都比返你?
你唔撕返出黎留返，佢唔會比返你架喎

唔會㗎，full set退一定係full set換嘅，打上去傾嗰陣時問清楚，就最準確

如果AOS 買先係，walkin 買打上去，嘈到肯換都只會係白盒

係啊，所以walk-in 係註定仆直嘅，攞嗰陣時一定要check機，一踏出個門口，有問題就煩了

咁我aos買左2部 一部自用一部女朋友既
放埋一齊同一設置 我果部的確係明顯黃
睇連登用黑色背景仲有啲辛苦
咁到底我去到門市點樣同佢玩
我寧願等換mon都唔會換翻新機咁on9
打過上去問 佢話的確有唔少用家反映 但佢話唔係硬件問題 叫我更新下有冇問題我話如果我要求換機 佢又叫我去門市問

落得去買唔即場check ，不如AOS la

又耍你，黃得緊要就要求佢full set 換，襯未過十四日

你打上去，係第一round大陸口音嗰啲人同你咁講，定駁咗去技術支援部啲人咁講？

Btw，AOS 換機我係打 21120099嘅

又真係大陸口音嘅人喎
請問巴打要點做？

就係冇
冇撕出嚟直接退咗返去

大陸口音嘅要兇佢，惡小小佢哋就騰晒雞，一駁你去技術支援部，就接近成功。點講你睇返我上面嘅小小心得

真心唔知點解hotline會有班大陸口音嘅阿姐聽先嘅

佢部機有問題仲要我兇佢先接近成功 我真係辛苦

聽撚到唔C伏 都唔知講乜春

你知唔知你係打番大陸

呢個真心唔知堅定流？

你係消費者，同佢發洩下反映下姐，唔驚

同大家分享下 上個星期打去book天才 尋日落左去搵天才 佢好順攤話可以換 不過都係service unit 而且得一部 換MON佢話唔定個時間 可能要出年二三月 我怕換左仲黃 等換MON好過

塊野有包一年保
你要keep住塊貼+belkin有塊貼紙
如果整爆左可以免費換新一次

打左上去 駁左比aos果邊 佢話可以換全新 仲好串話唔好意思我哋呢邊係換全新機 唔會有翻新機維修機
但點都要去門市比佢檢查一下 到時再打上去約時間換 佢話全香港都冇貨 咁我又冇所謂既 換到全新咪得 咁呢段時間唔洗咁錫部機

佢唔會比返你架啦... 新既佢又未開過盒係咪?

最鐘意hea 鬼你地

我G6TD 12 pro ,黃到喊

巴打寄埋返去回收，咪即係無左
有包裝都要有條死架嘛

有冇機會換愈黃

好彩買咗2部
1部正常1部黃 換既時攞正常果部對比下

打咗去800幫我搞換機，要7日內拎返去士多擺低，等7日有新機再通知我去拎

舊機11pm已賣，真空期無機用，諗緊去唔去換好，又驚愈換愈黃

撞手神架咋，如果微黃就不如算數，唔好換
買部機開開心享受下啦

閃綠光又未解決，apple真係好撚柒呀屌

蘋果iPhone 12系列新機熱銷全球，但陸續有用戶回報災情，反映新入手的iPhone 12、iPhone 12 Pro螢幕會出現「綠幕」的異常畫面，且不時閃爍，影響用戶使用。目前，蘋果公司初步調查應是系統與軟體問題，將於新發布的ios 14.3系統中進行更新排除作業。

在蘋果官方論壇上，開始有網友陸續反映iPhone 12系列手機出現「綠幕」且不斷閃爍的異常狀況；據外媒《IT之家》引述客服說法報導，目前蘋果官方已著手進行調查，初步認為應是系統及軟體問題，而非硬體瑕疵，有望透過軟體更新解決

好似唔多人有呢個情況????
我晚上試過開黑色較最光，熄左燈睇都無野

我早幾日個true tone都傻咗
又開又關都咁白
跟住唔信邪 restart 1次部機先變番正常
即係開就黃 唔開就藍

要較90%以下亮度，要較最暗，唔係較最光

仲有個零星期考慮

Pro max好正常 唔洗咁驚呀

咩都睇唔到，所以先較最光

我嗰次就唔使檢嘅，可能我早換，佢哋未夾好，不過都希望你順順利利

傻得幾好，應該要影相留念

BOTH 黃
你條片如果多白底嘅話
開True tone 好撚難頂

宜家走去換
咪又係拎人地巴打啲棄機

認同
成班食屎狗

痴撚線
12 pro max 全球最黃
一定係歷代之最

班仆街唔屌唔鬆化，佢撚9你咪屌到佢反艇，最好屌到鬼頭經理出嚟

好撚正常 身邊都好正常
細機就唔知 你連機都未用 講歴代之最犀利

上面呢條友咩事
呢個post 邊個唔知我第一日拎機

自己扒下文啦
頭兩個post , 要圖要片要文要數據
全球multiple source fact checked
淨係呢到三個post 咁撚多人report
身邊無人黃, 信你都on9
求其落一落電器鋪, 一枱都黃機

老老實實. 你好彩部機唔黃咪偷笑算數
但黃mon 肯撚定係大多數
喺到搏屌都唔知你做乜鳩

唔係苦主唔緊要, 唔撚好講啲fake嘢阻住晒
屌你老母唔撚block柒你都on9

你都痴撚線 應你真係多尻如 你未block 同你三唔尻識七
你部就算黃未退 咁簡單 打咁撚多字 關人撚事咩
未撚買未 on9你都 自己尻唔撚答八

唔好咁勞氣啦
黃MON 係佔多數

多謝晒巴打
啱啱已經即刻去左門市一換一全新 黑盒嚟
仲想表揚下2位女員工 1個叫Gian 好好服務 好笑容 好禮貌 另1個都好好 但冇望到個名

都第3個post
已經咁多人中招 , 大家已經慘
仲要有人denial 喺到駁屌

12 pro Max?

咁快手嘅你老老實實，有無好咗先

咁岩今日Day Off
好明顯好咗 二話不說換咗

唔知係咪被撚，藍精靈頭先好誠實禁話換維修機比我，但我最後無換到，係咪蠢左

上星期AOS 退咗機
啱啱送到 諗緊開唔開好
驚開咗又係黃芒
定係而家出去放Q 咗佢算

上面巴打邊間store 換
佢話果間無翻新機

有人話11 到宜家都你咁黃無分別
真係撞彩

我部機係smartone買係唔係玩完

Apm lor 唔知係咪想嚇我走

Service unit lor

咪一鳩樣其實
都係挨佢換

唔係你
上面有個巴打話 有間store只有黑盒新機
係邊間. 一齊去試下囉

我都想知推番佢出來

信者失救，個個咁換法、佢唔包一包換返比你就奇，邊有咁多新機比你拆

用咗幾粒鐘，都係黃過我部XS Max
但個Mon邊緣位個問題就fix咗
算收貨啦

換完部機開出嚟黃撚過我朝早篤尿 退貨又比班炒狗玩到無左 換又換service unit 就快比apple迫撚死 比我退撚左佢買SE啦垃圾apple

熄左都黃嗎？

一買機已經熄左 其實呢個問題都幾撚嚴重 點解好似得咁少人講

呢部12pro max同mini算唔算黃？

唔啱聽嘅說話想唔想聽？

點解唔拎第3部自己覺得最白最舒服既機去同12pm mini比較？

黃黃地，如果睇相既話

巴打冷靜啲先
講多少少發生咩事
藍精靈條撚樣點講

因為有好撚多盲撐閪話呢啲叫暖色
話年年都係咁

抄咗牌未

比濕鳩藍精靈咁撚法都唔開佢波？

二手翻新機等緊你

去apple store對個
同display d機一樣色調
雖然部12係明顯黃過以前d機
但都係收貨算

近排批貨好似正常返
同display 一樣應該已經係ok

今晚都拎咗去同display機對比，關咗true tone我部同display差唔多，但開咗就黃過display少少

拍埋啲舊機到比較就真係黃到嚇撚死不過唔比較嘅話都叫接受到，真心希望係software問題，期望醫得到

我地第一批果啲係黃過display 好多
開咗true tone全mon黃色睇到頭都暈

你退咗？

我13號送上門唔知算唔算第一批

佢話唔一定全新
咁我唔換住
廢事同你地交換無意思

從iPhone 4開始淨係第一批既新機先有既新機黃

有冇人成功換左mini唔黃包括service unit，唔黃比like 黃比dislike

想問下啲藍精有靚mon換未

下又黃mon
上次iphone se 1st gen 咪試過一次
留名跟進

今日藍精蟲有話過可以換mon，唔知真定流

咪撚信藍精靈
13號果陣一係死話唔覺得有分別
一係就叫你煲兩星期先講嘢

煲佢老豆咩，班友根本欺善怕惡，你惡死d屌到經理出嚟，佢哋就死死地氣換比你架啦

其實係架
好擔討厭. 搞到自己好肉酸咁
大家好地地唔得

成班驗屍咁驗

13號用到依家
已經變返正常

驗屍都冇咁仔細

會冇啦啦變返正常既咩

有無人成功係Genius Bar到換到機？

全新機俾like
翻新機俾dislike

12 Pro Max，13號送上門

啱啱去ifc比較咗好多部，同display差唔多

同11比係暖啲，不過都係嗰句，12啲色靚啲

啱啱去士多比較過，大家較到最光佢地無咁光同埋白少少，想問係咪正常

唔正常，點解你白啲架
我想要巴打你部機呀

我意思係display機無咁光同埋白過我部機少少

比過好多部大家較最光都係咁，我部係光d黃d

咁你寧願要白啲暗啲？
我部都同你一樣，光小小但黃，又未至於尿黃

整張純綠色圖長著長煲 令綠色快D衰退變相冇咁黃
唔知可唔可行

唔係黃得好勁都可接受嘅

你試試，等你包膠

我接受左喇

今日order 完即日拎機, 點知一開機發現個mon黃過部X, 熄咗true tone又好似唔太黃, 同埋唔知係咪睇慣咗部x 先覺得大分別, 所以想問問大家咁樣算唔算黃mon 算黃mon嘅話我拎番去refund算
左係max, 右係X

有得REFUND咩...唔係只係俾換機?

外國撚依邊可以refund

黃撚到

好, weekend 拎去refund

想問下外國(加拿大)啲翻新機既型號number係咪同香港一樣都係F/N字頭？

係轉會先好 屌你老母

啲機用用下真係好似冇咁黃 依家個部冇咩野 開咗原色只係少黃 整體都白

cls 用咗兩個星期冇咁黃又唔信

有可能係對眼慣左姐
再比較返之前d機仲可能覺得佢地偏冷偏藍

係咩 同8俾差唔多 偏暖少少啦可能 但熄哂truetone就白哂 甚至仲靚過8仔 可能光過8仔

你用咗幾耐?
啱啱去apple 佢話依家有extended holiday return, 可以用到1月先refund, 我今晚去換新機, 如果用到1月都係黃我就真refund

12 pro , preorder 訂， 10月23第一批拎機，啱啱拎嗰陣俾啲人fake 我話無問題家陣睇到哩個post又好想換機，應該打電話去定直接搵藍精靈

係
根本無好過 一直都咁黃

宜家換都係巴打啲return 翻新

咁幾時先唔係

咁應該點搞好拿醜樣

真係靠大家報告

大陸都好多人嫌綠黃mon 可以直接退貨
唔知d退貨機會唔會又變左翻新機

咁緊係會啦
唔通掉咗佢咩

總有幾個盲撐閪話呢啲正常暖色
然後接收咗啲廢mon機

所有機都係咁定機率性

遲啲會唔會有得換mon ?

你聽佢哋鳩噏呀，下年咪又係鳩衝13

過咗咁耐唔洗諗換全新機架啦，換人地部二手翻新機啦

顏色濾鏡果度唔係有得較返白咩

只係較低左綠色 全白畫面睇落去好似冇咁黃
但其他其他顏色都會走哂樣 會偏藍偏紅

今日去沙田換機，佢換個部仲黃屌，都係不換了，利申新機，係連登仔所謂ge “新批次”，佢哋叫我話等遲啲有Mon再換mon

建議大家黃mon去沙田要求換新，話睇到眼痛就得，但係要讚一讚沙田啲員工，我測左兩個鐘屍😂，最後建議大家等換Mon or 煲煲部機等睇慣

「驗」

巴打有冇帶埋顯微鏡？

我同部xr比較都係比較偏黃, 應該點做? 去換機?

禁又無，但我帶左一村人去驗屍

去沙田叫佢比部部你驗下

有冇12pro 第一水ching 成功換到新機？

雞蛋裏挑骨頭

想問下想換既巴打係明顯比demo機黃？

係 display 幾白+光好多

你門市拎定寄去屋企？

我mini都係換完冇分別

所以我無換撚左個staff個幾鐘

唔撚係呀屌

全部全新機

佢話依架無mon貨，佢開比我部新機都黃仲要黃多少少

點樣換三部咁勁

公司規矩唔可以開新衫去試 家姐怕佢嘈 都照做

試咗兩三次家姐話公司order 冇得狂試最多都係減價
隔離個西裝友鬧我家姐話 當我哋冇錢呀？
家姐話唔係佢都照發爛渣 同事幫口佢又鬧多幾吓
到後嚟連續收兩封warning letter 早兩日俾人 炒埋啦

想知幾時會唔比換
一年保養期內都可以任換？

想知你地換機個d , data 點過？ 即場過資料？

即場有時可以問藍精靈借條過機線用
或者返屋企用wifi藍芽無線過
視乎要過幾多GB既Data 但都要等唔少時間

G6代表最新？

咁咪兩部電話帶返屋企？ if 方案2

G6應該只係代表邊到生產

iCloud

係 其他方便既地方都得
不過有時覺得藍精靈唔太想即場陪你過機

士多wifi唔快 你過完機仲可能想update ios
而且過機只係過左d setting/相/app內data
你重新download返d app落新手機

咁apple 唔怕你拎走部機唔還？ 定要留按金 信用卡hold 住

你唔係由自己既舊機 過data 去 你自己既新機？
定係你講緊退換機

sor, 我講得唔好，講緊黃mon 去換機點過data

屌又用過iphone架咪即轉過lor，load 15-20分鐘就過完

即係黃mon 換機都係 即場一換一？

我去沙田就係，我話睇到眼痛，眼殘，佢就即刻換左部新比我，不過個mon好黃

ching買左過14日未？

未

想問下點睇批次
C6 字頭係咩？

寄啊，不過還去apple store

而加換係唔係即有

未過14日係
過咗要等好耐

換完都差唔多？定係好d？

我冇換到啊，因為佢開比我個部新機係再黃d暗d，同埋換記得攞曬成set曬番去

我X 升上12 pro。黃mon 衝擊都幾大不過好似好多機都係咁？我驚換完好似冇分別

即係香港可以refund?

係冷色暖色嘅分別姐，有人鍾意暖色

可能有機會更衰，我發覺隻隻mon顏色都不一

無

如果過咗14日換要唔要收錢

黃都好過我
中死點

有ac+可唔可以即場換

唔關事，總之你約Genius Bar,然後同staff講話好黃，黃到頭暈，接受唔到，睇吓佢肯唔肯換新機俾你先如果唔肯嘅話就直接同佢講

我買左3個禮拜既機都係G6，黃撚到

係咪可以即場換機？定係要等
上網打電話話要等四個禮拜

你係網上買定walk in買

門市pick up

禁要打電話先 或姐約genius換都得，打電話換機會大d，亦唔使比藍精靈玩鳩，記得講到自己用好到好慘

可以點慘法

眼痛眼殘入ICU

撞碎比低788

用多D未得囉屌下你

19號果時退左部機 今日收到部新機

有無黃mon?
好似12 pro max 嚴重過12 pro

嚴重好撚多

報告下please
我最怕收翻新機

你比較下display 先
我果部比display機再黃好撚多

睇黎退左12 pro max 再轉買12 pro仲好

香港無得退
一係換翻新
一係下批貨比返你
兩個方法都唔一定中靚mon
黃機個概念勁高

無分14日唔14日

一定係全新機
mon就遲啲再講 因為未比較同埋都冇得再換

琴日攞12 pro
唔
熄左true tone 同11pro既色水差好少，黃少少少少
我自己覺得幾舒服

岩岩同iPhone 8比較過 雖然oled同lcd mon冇得比 但見到黃少少同埋比起之前果部好左已經收貨

點解12開true tone係一定比其他apple product黃得多
又話因應環境光既... 唔會咁大分別呱

其實較咁dark mode
都唔係時時有白色畫面
同埋咁宜家解決方法係咪就係熄True tone

岩岩拎完機 新機既色正常好多

應該係你果部唔太黃
我果部一見到白色字就好覺眼

全新機?
係咪有得開著佢對一對先決定

全新機呀
我無要求對 睇咗好多部機加上我部xs max 都係黃mon
唔黃都收貨廢事煩

吊就係要擺低部機等佢通知果下搞到我諗緊換唔換好，無機用好能煩

岩岩同我fd部12pro比較完
發現我果部機較到最光同佢部機較到最光
係有一段明顯分別 我部機暗勁多
同埋黃到仆街 屌你Apple比個次貨mon我

我試過去士多同display機比，較到最光我部光好多

岩岩胃信買Max 真係好撚黃

你係咪熄左自動調整亮度果欄

pro max?

係，但我睇過士多果d都熄咗喎

頂最大亮度唔係有標準要跟既咩
部部都唔一樣

係
不過係士多開機試隻色冷好多接近藍
返到屋企又唔會 唔知點解

其實4部iPhone 12邊部最多mon

燈光

係試過，同睇隻眼習唔習慣

咁巴打下一步諗住點

同自己部ipad pro 比 真係睇壞眼

即買即刻換好似最快有新機

點解可以叉咁撚遠

我會半年後換mom唔比我出門口dum爆個mon

吊我果部就係光過黃過士多display機

去換

比就一定比
但啲人話iphone 11 果時換完都無變

只不過12 pro max 真係歷代最黃

大多數都係其實
中display 果款嘅係大獎

唔係mini咩

應該差唔多
係pro max 大大塊黃
好覺眼慘好撚多, 贏冠軍

價錢最貴當然你贏曬

睇多兩日先 我上網見啲鬼佬都係自己tune吓算

唔好呃自己啦俾隻眼慣算啦

我發現係唔同環境光佢表現唔同. 係睡房白色好正常 出廳會尿黃. 應該同佢個 TrueTune 有關. 不過我都係開晒 dark theme 算9數 認命

你一拍埋display 機到就知邊部啲色靚
又黃又光果隻味精feel好難頂

換就換架啦. 係點換法最穩陣姐
宜家換都係抽一次獎咁

Disable 左 True Tone 色變返正常 你地係咪咁?

我係 其實似係mon冇事 佢true tone問題

習慣左冇事 我家陣痾尿都諗起部 iPhone

你熄咗都咁咩 等佢software fix好先開返

唔係
你果部無問題

頭批機熄咗都係咁黃
當然你比較過其實都可能發現黃
唔比較無痛苦

咁原來我算好彩 熄咗冇事

熄咗冇咁黃 都黃. 我用 color filter 調吓就唔黃

近一批好似好返好多
係驚換機會比翻新機, 人地換返出嚟果啲

12系列 熄左正常睇落 唔同其他機比較就冇事
但拍埋11 xs x 就明顯偏黃

但係其他色都即刻偏晒
你只係較咗啲白色正常

熄咗正常已經係正常機
頭一批熄咗都好撚黃

黃到啲仆街藍精靈都駁唔撚到
叫你返去煲返白佢

已開新一部
同舊果部無乜分別，只可以話白左好少好少好少
但都係黃

啱啱去咗又一城比較咗3部

上次去ifc熄True Tone比較冇乜分別，今次試吓同display一樣開True Tone，亮度較到最高

同display差好少，可能紅啲咁多，但唔算偏黃，不過好似display光少少

要公道講，由13號用到依家，同X比較仍然係有明顯分別，再煲都唔會變冷

計埋ifc，比較咗成10部display，冇乜分別，我諗12出廠個白平衡係比往年暖

有冇人12同X一樣？如果有，其實係藍過display！

你果部都無問題.
我地苦主同ifc 比較係黃好撚多
係真係黃色

我想問有冇人部電話無啦啦會變暗
之後要手動開關true tone又會光番

呢個功能係虧虧地
鬼佬話係用嚟防烙印
同一個畫面太耐佢就會自己暗

應該部部都係咁, software 嚟

但佢一暗就會真係好喑，唔係暗少少個隻
真係software問題？

拎去換啦屌
真係好暗點用

問題係佢暗得好隨機，都唔知點show到俾佢地睇

打電話安排唔洗show架
佢叫你擺低部機

大家睇下unwire instagram啱啱post張相
max pro 對埋落電腦同其他電話
明顯偏色偏撚到仆街

我明呀巴打 我部xs呢個問題都發生左一年
要過好耐先光返

我iphone X都冇依個問題

Thanks 巴打
我係咪應該用support app book左先？
佢哋而家俾唔俾walk in?

app book 係genius
你預咗發難先肯理你
如果唔係一定水鳩你

其實電視電腦mon有色溫較，點解電話冇？

去咗又一城
點同staff講好？

請問換俾你果部係咪翻新機？

Hi佢auntie 先

我唔係

佢叫我買ac+再俾錢换新

你買左就on9

我都比人dum左買但無買個個時比靚女藍精靈dum左

冇買
唸住去尖沙咀睇下

macbook 一直都有
電話出多幾代有都唔奇

唔撚洗ac+

如果mon又黃 條邊又有gap 有冇得叫藍精靈即場換部新

以前有 i1Display Pro 有個 app 叫 ColorTrue可以

越睇越唔對路 對比部X黃得好緊要

呢個 POST 真心越睇越驚
好驚自己會抽中黃機

對下ifc啲display 機
差唔多就算啦

真係黃既機係會黃過display, 而唔會紅過display, 會黃過人地開咗night shift

如果你係紅過少少display ,咁恭喜你 你抽到隻好mon
不過係apple store 好難check個mon顏色, 因為背景光太白太光,真實使用唔會係呢個環境, 加上true tone 會幫你tune到好白

基本上 iPhone 12只要唔係尿黃就得 因為全部都係偏暖暖

同X比係冇意思，一定黃一截，蘋果調暖咗出廠色溫

我兩部 12 Pro Max 唔覺得黃, 我之前 X 都有用開 Night Shift, 唔知係咪慣咗
但我一開機 setup 出 Hello 嗰頁, 一睇就覺得勁白, 因為新機一開機 default 係冇 Night Shift, 我仲心諗個個話黃究竟邊度黃?!!

幾時買機架

係咪宜家去換穩陣
好似多返人拎正常機

頭一批勁撚多尿黃苦主

我係 28/12-5/12 嗰水. 26/11 送到

更正: 我係 28/11-5/12 嗰水, 26/11 送到, 深圳富士康出機

部機無事？

我自己角度唔覺有問題, 一開機 setup 嗰陣仲特登留意會唔會好似其他咁講好黃, 但我一睇係全白

有講偏黃問題

有冇人夠薑裝佢個支那 tool 睇下自己個芒咩質素

螢幕代碼代表意義：

三星：
G9N - 品質最好
G9Q - 品質中等
G9P - 品質較弱

LG ：
GVC - 品質最好
GH - 品質較弱

今日就去咗對mon

第一日機

有咩分別？

下.. 條鄧乜鳩多比話士多唔黃㗎喎
呃咗即係士多黃定唔黃呀

我部機係咪無事啊？
點解ifc 啲機咁黃嘅？

唔驚啦 我同燈光白過士多嗰部就冇問題

係reseller 度買係咪只可以接受現實

唔洗理果條on9fake 鳩傻粉嚟
你睇下佢頭兩個po 就知條友盲撐鳩up
佢好鐘意覺得: 我部機無問題呀!!! 所以全世界第一批都無問題!!!!!!!!

有好多巴打好禮貌咁同佢講:
你中獎你無事恭喜晒, 你無事唔代表其他人無
呢到好多苦主諗緊點解決
不如有得我地討論啦

但條友好似著撚咗魔咁依舊屌東屌西
唔知做乜撚, 佢應該覺得呢三個post嘅人屈鳩apple
而佢作為盲粉覺得好委屈

block 撚咗條on9就ok
照計佢都係denial話唔認
各位苦主可以無視

一樣可以換架

照打800?

換二手翻新機

講咗好多次咪撚係reseller買，開盒有咩事只係可以返apple換二手翻新N機

又講著魔呀？上次咪講過囉
識學我講走火入魔喎

至於我盲撐方面
我嗰張相係絕對冇想指出黃mon問題唔存在嘅意思、絕對冇認為大家屈Apple嘅意思
我一直都係同意大家嘅睇法嘅，即係有部份機係有黃mon問題，有部分機係正常
呢點我呢post 2講到post 3，冇改變過

咁我入嚟貼張相嚟做乜？
追擊條鄧乜鳩多比囉

心理關口
仲要好大機會係呢到巴打換出嚟啲機

至於啲咩其他巴打
「你中獎你無事恭喜晒, 你無事唔代表其他人無
呢到好多苦主諗緊點解決
不如有得我地討論啦」
就更加冇人同我講過

因為我入親嚟都係食下花生，追擊下鄧乜鳩多比
我甚少會對其他巴絲嘅「我嗰部好黃/好白」之類嘅留言回應
你部機白咪心入面恭喜你，黃咪你自己攞去整/ 換機
大家嗰部咩色其實唔係好關我事，所以我好少應，應親都係鄧乜鳩多比事

既然冇機會俾其他巴絲回應嗰段「你中獎你....有得我哋討論啦」
何來有屌東屌西呢？（第2步都未發生，第3步點發生？）

係咪條鄧乜鳩多比同咗第個巴絲講完俾屌東屌西呀
睇嚟佢真係走火入魔了，咁都分唔清邊個

Sor我換新機

條撚樣傻尻黎 之前答過句就明 依家再入黎睇到佢仲咁撚熱血 就知佢九唔答八真係 痴尻線 仲要好撚熱誠係度幫人咁痴撚線

岩岩早幾日蘋果搵人上門收左我部機，應該過多幾日就會退款俾我
原來真係要搵大粒cs 傾先有用，一開始個cs hea我話唔退得款，係要高級cs 先有唔同offer

宜家啲新機係咪仲係黃moon? 唔知仲買唔買好 怕L左佢

How?

又暗又黃過display
開完night shift再開colour filter
隻白可以tune到好靚好正常
但暗真係搞唔掂

多咗人話同display 分別無咁大
真係唔知換咗display 機定批貨唔同

我早一星期啲display 機已經花撚到痴線
呢一代個mon 睇嚟超撚易花
一定要用貼

隻白色正常
但其他色會疊藍色變到好偏

冇事

其實係
個體驗好撚難受 係要晒大家時間
唔通會有苦主會話: 好囉, 藍精靈你是對的, 咁我走啦

頂唔順嘅巴打可以試下會唔會偏
再上嚟報告下
暫時自己對比過屋企人啲機
啲色正常冇偏

係個colour filter 功能係咁
比啲色弱嘅人疊返多一隻色

同macbook較冷暖色唔同
你colour filter 只係張一塊藍色嘢疊起面
愈疊得多嘢上去 緊係愈唔自然愈偏色

無比較無痛苦, 你覺得用呢啲accessbility色弱功能係ok, 咁可能真係隻眼唔同色偏弱, 唔出奇
自己接受就ok

最簡單方法係同一張相, 兩部機再同實物比較下
愈近似色就愈少偏差

本身我淨開colour filter就真係疊得太藍
後尾試咗開night shift 補返少少黃入去
平衡返之後 比其他人對過都話已經同正常mon啲色冇乜肉眼上嘅分別
但唯一就係要犧牲少少brightness
唔想換翻新機 又頂唔順太黃嘅可以加減用到佢出update

睇依個post 置頂

屌我尋日去Apple store 條友話係咪我mon貼有問題。等換好似等成個月 唉都唔知換唔換好

你用咩貼？

防偷窺mon 屌但人地同我用同一張都白過我

我諗都係唯有咁樣等下有無update
或者過一排先換翻新換mon

一嘢撕走塊貼
同個藍精靈講: 唔撚關事, 唔好再鳩up

你要換機始終都要撕

非AOS 買都得?

想請教下大家
我用開iCloud，每晚都有back up
琴日洗機之前再Backup多一次，
洗完部機再restore番
唔知點解啲WhatsApp記錄，唔係更新到最新，而係兩個禮拜前嘅紀錄
最最最大問題係我啲片同埋相冇晒，完全下載唔翻落嚟，全部灰色晒。但係啲文字記錄就仲有
點算？啲相好多我都唔係Save去Photo...

其實入到去apple store啲燈光勁撚猛 自己部機比落去demo機到個分別好難睇得出 但都係G6TD字頭

你都戇鳩

WhatsApp的backup係要去WhatsApp的settings攪

只不過WhatsApp借用蘋果iCloud雲端儲存空間來做備份

而iCloud本身個backup功能會備份你成部iPhone資料 但不包括任何第三方apps

攪清楚先

FYI

whatsapp 個backup setting係入面搞
itunes 個backup唔update

咁我點知邊d backup 包邊d 唔包？ lm 學野

上面條link你睇唔到？

無乜分別即係ok 架啦
第一批黃機 充盲閪都見到尿黃

有幾點想問問
1:其實可以過到啲咩setting落部新機?
siri 私隱設定過唔過到,記得第一次用app send相 語音都要問攞權限都幾煩
2:係icloud過定係用線過 會唔會有分別?
3:唔會自動幫你dow返用緊既app?

退左部尿黃機，棍左部機黎緊星期六去拎 唔知宜家批機大唔大問題到時有冇得即場開機有問題叫佢換過部

門市買退到機咩

同問，想出mini 等到出年？

藍精靈會撚9你，無呀有黃咩，邊度有呀，我睇落好白喎

堅持有黃係咪可以開過部？ 唔開就唔簽收

我係AOS訂門市拎

機你就開咗，佢咪由9你唔好簽囉

我都試過 見到whatsapp個backup 有10幾gb但recover 個陣得番文字。但web版又見到 sad

之前有人話開左一部黃moon 藍精靈肯開多部既.....
其實好on9，買機唔俾人check機，一開有問題都係要等換機

無架啦應該 一換一

岩岩拎左機
Pro max淺黃過display少少
關原色調差唔多，應唔應該換好

我想問下12promax換左隻色係咪都無可能好過11/xs/x/8
始終都係偏黃？

似乎12系列係偏黃既oled
(或者係以往系列都係偏冷)

我企人剛買ge mini 唔知點解，個芒下面係光過上面，影相又唔明顯，但眼睇係睇得出，仲好黃下...

你眼既問題姐

係 ，而家蘋果出廠色溫較暖咗

蘋果好公平啦，對住窮人同有錢富佬富婆都係一視同仁

如果熄咗原色調之後覺得都幾白
係咪就代表唔黃？
但開住原色調真係黃到好奇怪

睇得出

QC 真係... 咁細個芒都可以咁

其實一間間架咋，九龍塘係一定唔比開

我之前係沙田拎，條藍精靈都話你即場開有問題都係要打上aos cs 到換機
咁睇似乎係睇下個藍精靈好唔好人

打上去要等兩星期架，唔係即換
好多假好人

我見有人俾佢即場再開一部，但我諗大部分都係唔俾你即場開機檢查

我打上去refund左 今日買左再去拎機
祝我好運

12 pro max 定12 pro?

Pro max ， 拎左機佢都係話有問題要搵aos cs換機冇得即場換
佢話walk in買就得，話藍色有小量現貨

你點同佢講？

搵高級cs傾就會多好多option
我記得佢有個option係話我有機用既話，如果我買到機可以拎埋落去即場退機
但我都係叫佢refund，可能我係退gift card所以佢肯

冇機用先岩

咁好既
多數剚唔肯退，講policy

佢offer我用住先，如果買到機就拎落去退。
咁我就話同我要求退gift card再自己買咪一樣，但我可以等情況好啲先買呀。反正gift card你錢都代左啦，佢都冇蝕

利申 我係用gift card買，可能因為咁佢又肯退返gift card

碌卡買就難退！最慘係佢件野有問題都唔退果下衰

試吓叫佢唔洗退落卡，退返張gift card俾你遲下再買
係喎佢老闆，門市又要同aos啲貨分開，即場開都唔比換

between 睇先係門市睇兩部display機，一部都黃moon，另一部就好啲
所以巴打拎去門市check機換機比較小心啲搵左部尿黃機比較，搞到以為冇事

黃都未夠，屋企人唔留意拎返黎係陰陽色，睇壞眼

碌卡一定要退落卡架，如果佢唔肯就無得搞

我屌，咁我係咪唔應該買住錯L哂

你係自取定送貨？

左邊係我屋企人果部
右邊係我之前買果部

佢部機右下角係超光，下半係白啲，上半紅紅地唔知想點

自取呀屌，都唔俾人check
左邊果部啲色

自取點會唔比check , 你唔check 後悔死你，呢批啲QC

小小黃都話，黃加兩節色真心難用

佢話開左有問題都係叫我打電話去換
我唔夠厚面皮

你要夠厚面皮，叫佢經理出黎，當面傾，煩佢先有機即場換

買部機都咁L煩
我跟住又有野做，冇時間同佢玩....宜家後悔啦

唔買都買左、去拎一定要check, 唔好聽佢講打上去，一定要佢即場比多部你睇

PK 仲係黃moon

收到嗱？
買咩色機？

你有收貨？
又無即場嘈換嗎？或退款

Max藍色
屌呀，一樣咁黃

都話拎走左冇即場開....輸經驗

你唔係今日先去拎咩？

朝早拎左啦

APM ,尖沙咀 都有朋友買過唔黃的
你向邊間買？

輸左了

屌，又要同cs交手

聽到電話又係你... 今次未必咁順灘肯退款了

宜家有貨叫佢直接安排去門市換啦屌佢

佢肯先算，好似有人要等兩星期，祝你好運

左邊新拎既12 pro max，右邊係11pro
望落都係12暖色啲，偏黃小小....都係黃moon呀

有冇人12 mini個mon係正常冇黃? 我新買個部唔熄true tone會好黃

幾時拎？

今日

轉過黎ANDROID啦, IPHONE咁不思進取

就咁睇圖 你部pro max好似陰陽屏 最下面好黃好多

屌 又要換機

你邊間士多拎？

吊搞到唔知換唔換好，驚換完仲衰

咁玩法，都唔知等到幾時出好。。。

係，本身諗住 今個月出，咁搞法，等 13算。。。

apple咁不思進取，真係轉去android好過啦你地。
而家android已經同ios 一樣咁順了(120hz 甚至比ios. 更順) 。
試問iphone係體驗上仲有咩優勢當然唔排除有人用iphone係因為以為可以塑造到個人品味/身份 呢家野

用開咁白淨既mon, 要轉去iphone12 咁黃，比我都接受唔到

小小黃，接受到既
佢唔係部部都咁黃

比成7,8千買部粗邊，m額，尿黃mon
apple唔係咁撚樣去撚你d客呀嘛？

想當年我買mbp2015 前後開左5-6部mon都係勁黃
拍埋display度比 藍精靈冇聲出 即refund
最後要等到出2016買2016先冇事

有冇人覺得12 mini個speaker D聲勁撚拆 機械聲好似啲50蚊街邊speaker既聲唔係好識形容 但差過部iphone X好多 係咪我問題

反而睇慣黃mon感覺舒服及無咁傷眼

所以係使用者問題
要個人去習慣一下尿黃芒
又養眼又舒服

換左部N機 mon繼續黃 又比藍精靈洗走 仲可以點算

眼習慣左黃芒
依家屙尿睇落都冇咁黃 仲有D偏冷
係呢代iphone治好左用家尿黃既問題

想當年三星S2出果時黃芒比人笑垃圾，估唔到而家反而認為係對眼保護既措施，三星行得太前

你係an轉會黎ios?

Xs max 轉12 pro max 而加好黃

尿黃係因為要保護你對眼, 放心, apple係比最好既野你

今次apple比尿你地飲，下次比屎你地食
唔係咁都覺得冇問題呀ma?

點算？一係繼續用人地部二手機，一係賣咗去買過部囉

吊頭先打800問過宜家比返部機佢地，要等到月尾先有新機比我，算9數都係唔能換，費事換返又係黃芒盞搞

我最後都因為邊框同玻璃有條gap再打左去800

要等幾耐先有機攞

咁快入二手機咩我去換個時佢同我講係新機

N機咪即係二手翻新機囉

藍精靈都嬲對外都話係全新機嚟架啦

An仲要好似有得自己較white balance
利申 pro max苦主

咁伏成9千蚊買二手機

係有呀

你諗下啦apple賣到9000 根本唔合理

Off topic問下 iPhone 12 咁樣正唔正常

sad啊屌
第一次轉會就搞啲咁嘅嘢

你由咩轉過黎
其實我都有諗過轉iphone, 但係而家android做到無邊框咁濟，個芒又大，而多工黎講android又方便，又有大量野可以跟自己習慣去set
我都係繼續用android

“Your replacement iPhone will be new or equivalent to new.”

藍精靈話只可以換二手機 話冇人用過唔洗驚 驚就冇得換

因為我今日棍到部 所以而家呢部refund算

哇屌，真係仆街，9000蚊換部2 手

煲大佢啦，apple咁做生意？
我唔係用iphone都睇唔過眼！

大家覺得換唔換好？
第一張同display機比較（中間係我）
第二張同舊ipad pro比較

外殼同電一定係全新，序號一定係新

其餘零件可以係全新，可以係翻用

Google iphone 耀光

外殼同電係全新零件舊姐，都無分別

問題係自己產品有問題, 唔換部全新比人, 反而換返翻新機

推

佢又真係串得起喎，鬼叫佢係iphone 咩

係人都知換全新最好，不過有得換都算係咁喇下嘛android連翻新機都無添呀....check機仲要檢查費

諗住聽日打過去問有冇得換翻全新機收左都冇幾日就變N機

係iphone 入面，
設定 → 輔助使用 → 顯示與文字大小 → 顏色濾鏡 → 色調 → 彩度set 做0, 色相set 做70%-80%滿
o唔ok?

約左尖沙咀天才吧,希望撞手神換到新機

咪鳩吹喇
保養期內check機邊間要檢查費

本身冇咩所謂，一睇到個post拎返部8+同6出黎.....唉

請問有冇巴絲用緊iPhone 12 Pro Max 行緊最新iOS 14.2.1?

頭兩電池瘋狂倒水 好恐怖

都係唔換，費事一陣換部二手翻新黃芒N機

你地自己連apple都唔屌。你地甘願比apple 餵屎，真係幫你地唔到

無架喇 我打過上去吵幾次都冇得

除咗回收價同序號，冇原因要抗拒維修機

唔理你部機有冇花，電點樣，你換返嚟嗰部全新殼、全新電，仲要同新機出廠一樣測試過

其他電器，壞邊樣整邊樣

以前4s年代換電都係成部換，好多人郁啲就走去換，近年先叫做可以淨係換吓電、換吓芒

成日話二手，有冇fact check過？

有人退貨，嗰部機係會解體，唔會再有嗰個序號機俾第二個

至於維修機係咪全新，講到明係全新或等同全新（因為有測試）

12出咗有幾耐，有幾多二手零件，自己諗

有藍精靈講過，Apple Store 入面係唔會生產維修機，係同總公司訂返嚟

我部12pro熄晒設定都係偏黃 對比其他oled mon機
希望software update搞得到啦 唔想換機

我朋友都唔知係好彩定唔好彩
佢係最早一批換全新機
但換完都係係黃
而家換又換n機又黃
真係你換埋我個份

人地講緊而家換翻新N機
翻新機係會用舊零件
你講乜維修機

N機即係維修機
唔信嘅話問藍精靈

幾時先有第二水

你拍埋係你自己on9

想要白mon 係要熄
但佢入面有sw 搞事
我開部12mini 果陣同部11 拍埋對過係差唔多
但用左幾日就點都出唔番開機果陣咁白

連大陸有法律保障消費者，唔滿意可以免費退貨
香港

咪講緊翻新機係會拎人地退左既機既零件
翻新完測試完黎做n機換比人
明明新買一部機 零件全新
換一部舊零件既機 你點都唔想啦
仲要係換完一樣黃 咪玩啦

第二水左好耐啦
睇序號咪知
樓主咪換第二點知一樣黃囉
接受現實啦 今代只有無咁黃同好黃
好多人以為自己個部唔黃
又衰多手拎番上代機黎比先發現中伏
想白買番前幾代啦

mini 以家係咪都第 2水，係就過幾日去買

我第一水真係好撚黃, 真係尿黃咁
ifc display機比較起上嚟白我好撚多
建議少少黃嘅接受到就唔好比較

我覺得翻新機ok, 好過尿黃

想問部IPHONE成日講完電話之後變咗黑MON禁咩製都無反應係咩問題? 可以點解決?

如果你問咗，冇得退費，你唯有：

叫藍精靈攞部維修機出嚟，俾你拍埋比較自己嗰部，如果一樣黃，可以叫佢返入去再攞多一部，如果都係黃，你可以唔換住

你可以問依家有冇得就咁換芒，唔換機

12月6 apm士多出pro max藍
熄左原色調 都係覺得有啲黃 唔熄直情係尿黃
同埋發現系統未上14.2.1
屋企人2部pro max係衛訊買 但已經上左14.2.1
係咪代表士多既藍色機仲係頭批機

係士多睇,因為環境光問題 只係睇到微黃
你試下熄左原色調再比較下

網上面有好多測驗片都係話software問題 覺得就算換都係黃mon換黃mon 除非咁好彩冇事

好似關左原色調
都會係背景靜靜run....

究竟幾時出update fix綠光
定真係硬件問題官方扮無野

我都懷疑係
好耐之前我都講過
有次明明熄左true tone
但係睇落黃
我試下開true tone
屌你仲白過無開
懷疑緊就算熄左
佢都係背景run緊

申請左換機, 岩岩見到新張收據係寫
IPHONE 12 PRO MAX PBLUE 256GB-I
而舊果張係寫
IPHONE 12 PRO MAX PBLUE 256GB-ITS

兩樣有咩分別

我退左一部，refund完再買都覺得係偏黃，宜家又再換多要次機
但其實係第一部好黃，第二部係小小黃，去睇d display 機其實都好似係暖色所以小小黃
所以黎緊收到新果部機，如果唔係勁黃應該就算啦 心很累

我第一次果個cs同經理都幾好人，第二次果條仔勁串

尖沙咀 有個有d 西面

尖沙咀果啲串到馬撚咁
連登都有幾隻藍精靈係隔離post
都係串柒柒

唔講道理 eg. 死5部display 平排, 你果部特別黃, 佢死都話無分別嘅, 建議大大力屌鳩佢地
扎佢地名話影低叫佢講多次
有個survey 連埋條片投訴佢

我試過apple care+ 整完個mon 有touch問題
藍精靈死都話唔覺, 我話拍片講多次, 佢即刻叫個senior 幫我整多次

班臭西好聲好氣同佢講都唔得，欺善怕惡，係要人吊9佢先識驚

諗住銅鑼灣買，會唔會好d

邊到買都可以換
盡量避免尖沙咀搞

想問點樣分序號?

想最下目前係咪只可以換機解決？
有冇巴打換左企係翻新機？
同埋佢之後update iOS有冇可能fix到？

岩岩追左陣po,我係AOS訂,琴日送到
係咪打番hotline同佢講,叫佢換就得?
佢係會換全新俾我?同埋多數要等幾耐先到?

推下先，點解呢個post開始沉，係咪大家接受左尿黃mon?

一係接受，一係去換黃芒二手翻新N機，唔係可以點

岩岩打左電話
話會寄部新
但要1月6先寄，有機會快d
屌又要等多個月
有冇換過ge 巴打試過換又好快寄到

換左3-4部先滿意 唔係mon黃就有其他問題

最後真係換到色溫滿意既mon?

俾換咁多？
4部應該都等好耐

因為AirPods Max 出咗

換到呀 其實換左第一部之後已經好左 不過就其他問題

換到呀 都搞左一個月

例如有咩問題？

有咩問題，到時都想check

個mon同邊框中間有條好大既gap

我屋企人部iphone係黑畫面下見到有光點
係衛訊買左只係得7日 點搞

都係要攞去蘋果 你一係打電話去問下先

有幾黃❓

有冇人部iphone12 pro max成日斷wifi

4部都係全新機？定翻新機？

全新

點分全新定翻新？

我連盒配件換就一定係全新

你點同佢講嫁？ 即場一換一？

係咪忍手唔買比較好

我無換

M – 代表 iPhone 是全新機。
F – 代表 iPhone 是翻新機，即 Apple 將有問題的 iPhone 更換新零件後再發售。
N – 代表 iPhone 是換修機，即當用家有需求時，Apple 零售店或授權維修中心為客戶直接換機，通常也是翻新機。
P – 代表特別客製化機種，像機身刻有個人自訂字串。
以 小編使用的 iPhone XR 為例，型號為「MT192ZA/A」，型號首個字母「M」即代表 iPhone 屬全新機。

apple 又唔理， 搞到個個都要接受

但我熄左true tone又覺得好藍
btw有無部12pm螢幕同框邊有好大既隙縫
咁樣有無得換

熄果刻覺得藍左可能係肉眼未習慣
其他巴打拎以前oled iphone比較 都仲係偏暖

之前巴打都有提過自己即場check機有縫隙都可以即場換新

屋企人放低左部機係apple 要等1星期先有機用...

可以，換二手翻新N機

有冇人升級14.3之後個mon黃左

成皮野買翻新機

雖然唔係尿黃mon 問題 但係想問下有冇人覺得叉電個接觸好差 叉住用手機好易叉下斷下咁

真心？

11同12 都係咁
果個位無咁kick得實
唔知點解咁設計

其實宜家如果因為黃 mon而囉去天才比佢地睇的話，係咪只會同你換機而唔會幫你囉去維修？我寧願放低部機係度等佢幫我整都唔想下下都開新機碰運氣睇下有冇事....

邊有得維修

換個 mon 都好oY

首先天才會同你講
部機個mon唔黃
因為apple store個環境
係好光
呢個時候你要說服天才
天才先會願意幫你換機 / 維修

無得維修
淨係換機
你搵得藍精靈就預咗佢死話無問題
嘈到佢肯換都好. 都唔一定中白芒

推出至今大部分嘅機都係好尿黃
同ifc display 差唔多白嘅係少數
有巴打換三次都係咁黃
睇reddit , macforum 個統計7成機都係好黃

唔好以為熄咗truetone 就好白
拎去比較下你就知

Walk-in 買又難
買完又擔心黃mon 冇得換

唔好買

真心介意就唔好買
微黃我又無咩所謂
暗過display機先係問題，我去過比連，有部12仲光過我部pro
跟住又有部pro同我差唔多光，有啲又再光啲

似係auto brightness問題

我買Mini時好白，但個 mon 接觸不良，焗住換另一部，換個部先黃

係呀 個auto brightness 有防烙印
會暗啲, 熄咗佢會光好多

呢個真心當係佢尊登設計
咁第一批黃mon 機, 仲黃過正常機開咗truetone
究竟咩料

pro max 貴好多呀, 好肉赤

有冇人用IPhone 12有時whatsapp打字時會出現字既殘影?
有時delete大量既字都會出現下殘影, 可能大約停留0.5秒左右
係mon既問題?定係update下IOS可以解決?

有呀之前都問過大家
黑色字體會有少少
似係重疊咗咁粗咗. 不過無0.5秒咁耐.
會有一下咁樣, 我覺得接受到

係黃mon 難搞

字既殘影係咪都算可以接受？
黃mon 我又唔覺好黃
你地睇啲咩覺得好黃？等我睇下

你講得出唔覺
即係你果部算無事架啦
黃mon機睇乜鳩都黃, 尿黃色

其實係點黃法 想買12pro

我好似去左setting 關閉左原色調
之後就覺得冇咁黃
反而估唔到有殘影既問題

我熄左先同其他機比較
心大心細想打上去換
但又驚換到尿黃

殘影我覺得比偏黃（非尿黃）更不能接受
我自己就一定會換

你見過黃機就知好撚癲
千奇唔好制

我呢部pro就自己覺得係偏黃少少
但就暗過其他機, even 得625 nits既12
心大心細緊

點樣換？
我係apple store 問過買完有問題都係要拎去整，而冇得換部新既比你

要返工，要就時間換來換去都幾煩

我想問其實真係有幾多人因為黃mon而囉番去士多換機？同埋換左幾多次後先fix到個問題？

尿黃咪飲多兩杯水囉問

屌你老母

係囉

用gift card買，有問題係咪可以叫佢refund？前面有位ching好似講過
急用想買部12

笑死

個moon煲完同膠水乾番

apm間士多display機有部分較到最光都好暗

乜mon 都要煲下先用得嫁？你估耳機咩 on9！同埋由iPhone 5開始已經有人話膠水問題令到個 mon 黃，估唔到到宜家都重有人信

果啲曲線假膠
唔撚洗理
煲唔到架

ifc 果啲算係咁, 樓下部部機都正常
拍自己果部埋去一睇就有偏色

Update ios 之後就冇左殘影問題
之前whatsapp 打字會有殘影
而家ok了

你本身都係買左新機用緊iOS 14.1 有殘影？

Yes 上左14.2.1就冇再見過殘影

嗰日走去九龍塘Apple
對比過啲12pro max啲陳列機 重黃過我依家個部
我走去問個職員係咪全部個mom 都係咁黃
佢哋叫我較深色模式就唔覺
佢哋根本就想催眠大眾話正常

緊係啦佢地打份工，你又唔係比錢佢地賺，求9其hea 9你咪能煩住哂，唔係買嘢過主啦

作為第一日入手既用家 用左都個幾月

我有以下感想:

1.)我跟據各位爸打既步伐去拎去同display機比較 發現色溫都係差唔多....但我意思係佢地都係一樣黃, 點解我知? 因為在場有埋三星note20, 拍埋去對比人地正常色溫程況兀就知黃幾多,而且仲有少少灰感。

2.)佢今次呢隻mon既色溫就算係冇開TrueTone既情況下都好受你室內燈光色溫既影響而令你睇到冷暖色 (例如你室內白光, 個mon睇落就出奇地黃, 相反如果係黃光燈睇落就明顯冷)

3.)但即使係咁, 你只要將部機拍埋去其他何何一部機, (手上有iPad Pro9.7/iPhone 7Plus/OnePlus 7 Pro/ Galaxy A11)，都係明顯地較為偏黃。而拎去同我隻IPS電腦mon比果陣 佢隻黃係同Office Mode(較暖色)有得揮

最後我想問下各位爸打, 其實我去到1月8之前都仲可以退貨, 係咪退左佢等下年年頭第唔知幾多水機再入手番會好啲 佢隻mon真係好on9呀 搞到我想換iPhone 11 LCD芒可靠太多 不過想知個相機會唔會真係差好遠 (如果影室內的話)

巴打
我想講宜家賣緊嘅iphone11個MON都係偏黃
iphone11舊年一出即買, MON係唔黃, 開TRUE TONE都係感覺到有因應週圍光線自動調整, 唔會太黃.
不過9月唔好彩跌爆mon, 去APPLE STORE換咗mon之後就feel到唔同哂,
最大分別係開咗true tone 係黃過篤尿, 無倫室外太陽光之下或者office都係好黃好黃, 一定要熄true tone. 之後再去apple store 換咗一次, 結果一樣, 要熄true tone嚟用. 同埋如你所講, 個mon嘅觀感好受週圍環境光線影響

比起呢次隻終極尿黃 我相信都係會冷色啲既

屌，岩岩買既iphone黃到咁。有得攪？

遲一排求其去換翻新機算啦
到時話genius 水鳩你返去煲幾個月.
根本無分別, 屌鳩佢

都係退貨保平安 等下水

Btw 下年一月開始應該唔同批次啦掛？

true

影張新機相黎睇睇ok？唔該

最大問題係，佢用太多唔同廠供應既mon，大部份都係低grade，但少數係正常

今次過份左

煲mon，仲要話天才教既，好計

班仆街真係咁講水鳩人

班仆街打份工睬9你都傻，唔係比錢佢地賺就過主咪能煩住哂，用唔用唔用柒就

想問下 係apple 店買完即開機check 有事會唔會即換番第二部新機？

搞到我唔敢買機 用緊iPhone 7

本來想買部12玩

未出門口都可以，出門口就二手翻新N機

今日聽巴打講去沙田要求換新，我一講黃mon 就即換部翻新機比我，亦因為翻新機既關係，最後我冇換到。

不過最後個天才同我講，佢話下年1月中左右應該有得獨立換mon 而唔洗成部機換

我今日去左尖沙咀換左翻新機 （因為我3台出機）
我換唔係因為佢好黃mon 係因為黑底時 不停閃下閃下
根本唔可以正常使用

上星期第一次去 個天才 不停咁耍鳩我 話睇唔到個mon 有問題 係ios 問題 等更新 最多幫我洗機當解決
果日已經屌過一次 詳情都喺iOS post講過

今日拍左幾條片去 另一個天才加經理一齊出黎睇片加幫我試機 最後決定換機俾我 換機過程再屌鳩佢d天才對產品又唔熟 又唔幫客解決問題

而家返到黎 試哂之前嘅情況都無再出現閃mon
做得返黑底畫面 唔會變灰

如果有咁嘅問題嘅ching 都去換機吧

下次唔好去尖咀，個度D 天才好多都好垃圾

無知一問，請問點做先有得退貨？

果度易book呀btw 第一次果位 真。天才
iPhone 12 Pro 同我講係lcd mon

想買12Pro
但睇落好似再睇定啲好。。

無知一問，幾%光亮度先見到閃?

20-70左右都會有

就咁黑色畫面就見到

係呀 YouTube 睇下hdr test

巴打而家都係用緊黃mon？
我已經接受左現實
加上唔係香港，換機會變左地區性閹割版

等我今晚試下，唔該巴打

英國換機嘅話咩都唔洗睇
唔鐘意講聲就換得
當然無得無限換

最近呢一批係咪重有黃mon問題？

有無人最近出機

如果你要拍埋舊機比較，點都黃，只係黃既程度有唔同

唔用color profile tune真係好黃. 諗緊搞唔搞精靈好

精靈咪又換啲翻新機比你，成皮野買部機，我就唔想換翻新機

冇追post點解黃既？ 不過我睇實物好似部部都係黃mon....而家想入手，心大心細

我mini好黃

黎緊要抽獎了....
京東方唔知黃唔黃芒

pro max 中左 個mon 出雪花

一樣 有埋雪花 一時持陣出黎
apple ,愈出愈差用既料

唔等了，過幾日買